西方石油提供巴菲特8000萬股普通股的認股權證，行使價格位62.5美元。

單deal係未衰左

2019-5月

仲買咩